Můj nejhorší den ve životě .
Nejsem pozorná dívka .
Často jsem dělala nějaké chyby .
Vzpomínala jsem že jsem měla jeden špatný den na střední škole .
Odešla jsem z domu dřív , protože bychchtěla jet do školy dřív .
Kdybych jela do školy , musela bych přestupovat autobus .
Test byl blížší , ale nevadí mi to .
Poslouchala jsem na hudby v mobílu .
Vypadala jsem XXX nudná .
Přijel první autobus , vystoupila jsem za dvěma stanicemi .
Byl tenden málo lídé na zastavce , myslela jsem si že ještě brzo .
Bude pršet možna , neměla jsem deštník .
Autobus přijel , bylo hodně lídí tam .
Počkala jsem na delší .
Příjel dělší autobus , bylo taky hodně lidí .
Počka jsem ještě na autobus .
Musela jsem jet do školy , protože byl trochu pozdě .
Příjél třetí autobus , dála jsem mobíl do kápsy bundy , protože moje bunda má dvě velké kapsy .
Nastoupíla jsem do autobusu , musím dát pozor na čas .
Nevšímala jsem si na kapsy .
Když jsem stala v autobusu XXXstoupíl jedn můž , tukál mě , připomněl mi že jsem ztradíl mobíl .
Dívala jsem se do kapsy , " Můj mobíl , kde je můj mobíl . "
On řekl že , byl jeden můž , nastoupíl za mnou do autobusu , a ... " Vystoupíla jsem hned běhala jsem po směru kterému ukazovál tohoto může .
Utíkalajsem .
Ne jsem níc v hlavě .
Nevěděla jsem co budu dělat .
Zeptála jsem jiné člověka že kde je ten zloděj .
On řekl že je daleko od mě .
Měla jsemstra vratíla jsem na zastavce , čekala jsem na dělší autobus .
Jela jsem do školy .
Během cesty , přemyšlela jsem hodně .
Byla jsem smutná .
XXX jsem že nebudu potkat takovou situaci minule , protože jsem malá .
Ale co jsem mohla dělat ?
Byla jsem smutná .
nemulivily jsme třidny .
Ale ona je hodná .
Omlouvala jsem se , podrobí , mně .
To byl můj nejhorší den .
Taky jsem ztradíla hodne věců ve životě .
Udělala jsem hodně chyp .
Ale to je život . chyba je podmínka pro vysledek .
